iphone同科興疫苗共通點

出咗事都係用家問題

樓主戇鳩，我部iPhone不知幾好用

真 我打完科興咩事都冇

真係慘
自問自答